不安！韓星吳仁惠生前最後影片 1分鐘詭異「砍頸畫面」曝光

屌睇到我寒咗寒

// 吳仁惠生前2天上傳的影片，標題為「[很仁惠的生活]48話. 仁惠的夜間日常皮膚保養 （不順的部分就請大家稍微跳過吧 ㅠ.ㅠ）」。乍看無任何異樣之處的標題，但其他在「48話」之前，曾公開的「46話」標題為「[很仁惠的生活]46話. 仁惠的夜間皮膚保養步驟」。等於48話是原先在46話編輯過後，刪掉了原本的影片，並跳過了「47話」後發出。//

// 另外，影片從第48秒開始，畫面不斷重複吳仁惠拿起梳子敲打自己脖子的畫面，整整持續了1分鐘，但旁白依舊是在講述關於保養的秘訣。網友看了之後紛紛表示「像是拿梳子砍自己的脖子，而且到後面速度還越來越快，令人毛骨悚然。」而在第1分31秒，也突然出現一句機械模擬人聲說「我要死了」，並正好接上吳仁惠說的「知道吧？」如今看來這就像是吳仁惠的死亡預告。

而且從標題看來，吳仁惠是清楚影片有這樣「卡卡的問題」的，還先告知觀眾「直接跳過錯誤畫面」，甚至字幕也是按照影片旁白添上的，顯示在剪接時她就清楚影片有問題了。如果不是刻意為之，很難解釋怎麼會放任長達1分鐘的「錯誤畫面」出現。包括影片的「48話」，還有出現錯誤的「48秒」，加上她是在影片公開後2天，也就是「48小時」後輕生，一切巧合似乎別具意義，這段影片也在韓網引起熱議。//

好不安

原link:

下，早排先搵返佢follow

不安

真心有啲不安，明知條片有問題跳格跳咗成分鐘都仲擺出嚟。。。

睇新聞話2011之後冇咩作品，不認識她

真心驚 唔敢再睇第二次

Crazy

好似專登話俾人知佢就死咁

好恐怖

睇文字以為係單純用梳拍頸......
禁入去先知係特登剪片剪成咁 嚇到我即刻熄咗好恐怖啊

係咁閃下閃嚇撚死

7月

差d起雞皮

係！我都嚇撚到即刻熄咗 無睇落去後面有人聲嗰到 勁撚不安

個畫面揮之不去屌 好撚驚呀

韓國好似好多黑幫捉起啲女做直播幫佢地搵錢...
唔聽話就殺

好不安

閃撚咗成分鐘。。。我睇咗兩秒熄撚咗

突然出現一句機械模擬人聲說「我要死了」，並正好接上吳仁惠說的「知道吧？」

句機械聲真係咁意思？

冇心理準備唔好撳

好似呢排幾位過身藝人都係36歲

我仲驚魂未定

有冇咁得人驚呀搞到我睇都唔敢睇

無可疑？

真呀屌。。唔知點解咁恐怖 後面仲要話咩「我要死了」，完全唔敢睇！！

唔敢睇唔敢聽

個女仔好似係自殺。。。？

要加慎入

有冇人敢睇埋落去 成分鐘砍頸唔撚敢睇

未睇以為按摩咁拍頸
點知係剪到咁樣不斷重複 好撚恐怖啊

香港最近都好多年輕人自殺

唔識點形容，係個畫面係咁重複好不安，加埋有啲lag機，成件事好恐怖

同一個畫面完全0血腥，有乜撚野好驚

仲要佢係知情囉。。都咁樣剪落去

cls好撚不安 起晒雞皮

我都係睇左兩秒好不安唔敢睇

應該係專登放出黎既自殺求救訊號

我睇咗
聽到個句機械聲，但唔知咩意思
仲要佢本人把聲好輕鬆咁 好詭異

條片慎入！！！極度不安！！！

有冇勇者敢睇埋落去，我睇咗兩秒嚇到熄咗

條片佢有冇啲情緒不穩 咁佢係咪情緒病自殺

個女仔死咗？

條片係lag機咁嘅樣又係咁閃

血腥反而唔驚 佢而家咁樣好詭異令人好不安

係，早幾日過咗身，搶救不治

讚養都有篇文講佢 有文字描述同拍頸段gif

有人明！！ 好撚不安

睇晒，0感覺。我反而想知有無識韓文嘅巴絲翻譯下果句野

我都以為係，好彩你提一提

佢自殺好似被救返，有呼吸，但好快就不治

唔會係條頸斷咗咁撚癲掛

睇完
就咁lag機嘅片 有幾恐怖 平時youtuber都會睇漏出錯

頂 以為冇乜嘢 嚇親人

佢句韓文真係「我要死了」咁樣？

你膊頭有隻鬼都仲驚?

明顯係梳頭..變咗拍頸

我睇唔到佢呀嘛淨係會高低膊囉

唔知佢點自殺喎，冇留意，新聞有冇講？

但係唔會lag成分鐘都唔理㗎嘛
越閃越快 然後把聲可以勁冷靜咁講
成個畫面好詭異同不安囉

韓國啲邪教

但佢唔係睇漏係特登架喎

我唔識韓文所以唔知啊

成分鐘喎。。。又係咁重複「48」，2日後個女仔死咗。。唔覺得係特登係比人知佢想死咩？

牙邊不安

睇你po先知有呢個人

白痴 純跳格 有幾撚驚

世越號

佢套紅色假期黑色婚禮勁好J

睇晒係有啲心寒 但未至於極度不安囉

有d似美妍

以為自己都算大膽
點知都係睇到起雞皮

屬鼠

每次鼠年 都係咁

睇鬼佬吞槍自殺都冇咁恐怖

利申：睇開bestgore

啱啱先睇完Den講佢

想知句韓文係咪真係咁解

so creepy

應該係特登啦 咁多暗示

我聽到好似係呀
내가 죽을

屌好不安

會唔會其實佢暗示有人想殺佢。。？

"在1:31部分, 她故意加了
'(나 죽어 Na jook eo)我要死了~~' 的聲音.......
真心希望妳在天上可以變幸福"

會唔會又同啲韓國邪教有關

以前j過佢女上位

又係邪教？

我要㩜㩜

睇完韓國強姦犯屌到細路女出腸同k號房事件之後
已經覺得韓國個社會恐怖到好似暗網咁咩都有可能

驚到係咁諗起個畫面，就嚟係條街定格，我好撚細膽

有請 professor powpow

係
但係個聲唔係我想像中機械聲 係偏高音同速度快

屌邊有想死嘅人會搞咁多嘢架

睇完冇咩感覺
但如果係佢死前特登留低嘅求救都幾

係lag咗定乜

估你唔到 我頭先都係睇條片成個人僵硬左

真心似精神有問題
不過係喺剪片嗰陣
而唔係拍片嗰陣

絕對有可能

D新聞佬真係鳩UP唔洗本

好想知佢點解要咁做通常都會cut走

你就係唔知想死既人個腦諗咩，可能呢個係佢向外界求救既方法

人氣

我啱啱係巴士睇到成個人定哂格唔識郁，勁驚呢啲恐怖嘢，俾佢段字fake咗

嗰段自殺嘅報道都好詭異
無咩詳細資料
淨係話無知覺 呼吸

但都解釋唔到點解會擺成分鐘咁樣砍頸片落去

人咩氣。。早幾日過左身。。。

無料

唔係話一開始係救返有心跳咩？但好快又出新聞話救唔到了

係特登定影片出問題炸

有人死前會上facebook叫春
有人會拍張天台相放ig
亦有人會乜徵兆都無

如果你話唔係佢搞出嚟
我先至撚驚

1:31 無端端有機器人聲

如果條片爆到咁都up上去就姐係特登啦, 會唔會同邪教有關?? 手法有d似

who?

我聽落係用一種好輕鬆輕快講笑咁既tone講「我死啦～～～～～」咁樣
似係較快左速度

淨係聽佢講已經覺得好寒
我覺得唔會有咁多巧合，似係死亡預告

睇到48秒嚇到唔敢睇落去...聽你講一講又想開嚟睇

哇屌那星
同多年前個啲慎入片有得揮

條片無料到

我都唔覺有咩好驚，恐怖嘅位喺邊

有冇咁誇張

有冇睇字架，咪話個女仔知道條片有問題都照擺

吞槍自殺係咪好似拍戲咁？
後面爆到好勁？

唔係機械人聲嚟，純粹係較快咗語速，把聲高音咗尖咗

放慢句野聽其實唔係

諗多左

用咩方式自殺死先,google 左好似冇講

血腥野都無咁驚
成個感覺係好撚詭異
睇完真係背隻涼一涼
個腦又係咁重播

傳聞睇過呢條片嘅人會遭遇不測

屌你連登仔係咪咁撚廢，咁都叫驚

有咩特別

剪接問題

好恐怖，有種絕望無助到精神失神嘅感覺，每年都有唔少韓星自殺，對韓國越來越覺得心寒

可能又係邪教野

試下放慢睇，有摩斯密碼

已封鎖會員 巭孬嫑甭套

屌你老母 把口咁撚賤

佢故意
46話 同48話內容一樣
但就特登剪成咁 再加咗句 我要死了

有，看了一下馬上關掉⋯⋯很不安。

唔好呀

好撚邪

小鬼 蘆名星都係36歲

Lm

佢啱啱槍頭隊住自己，就開咗槍
好突然，成塊面爛晒，爆到七彩

無開聲拉到48秒睇2秒即熄
不安

咁都驚係咩事
如果條片佢係真係特登整到咁都真係幾慘
咁悲哀嘅一件事有咩咁恐怖

睇到咪講

睇完無乜野

諗起之前外國有個asmr食嘢嗰個女仔 又係手/咀角瘀 片中段仲有把男人聲話I will kill u 啲人話佢比人威脅

同連登平時啲
4+2=6
3+1=4
有咩分別 剪片唔係通常請人做咩，點會係kol 自己嚟

果個似博上位, 點知件事揚得擠冇得拍落去

成分鐘咁長點會睇唔到就出

應該差唔多

但我諗都要睇火力

有次又係好真既, 最後個女主角發現係演員
之後仲有繼續做野
所以有時外國果啲都唔知真定假, 佢地假既都玩到好癲

好多code

don't know驚what

恐怖在佢真係死左⋯⋯

On9

佢哋唔知人嘅心情可以變得好快掛
仲未計上鏡拍片一定要笑容滿滿

好撚恐怖
嚇到熄都熄唔切

淨係覺得好似lag左咁
同埋佢句我死了咁搞法好似好輕鬆

........做乜野..

只可以話條片係預兆，但冇乜好驚！

差唔多啦
不嬲都好敏感

可能話跳格跳左48下=斬左48野
會有人話好邪
跟住我就心諗點解可以咁天真

睇comment仲有啲期待
睇完 不外如是
人都走咗 唔好咁啦

屌你

佢係點死？

但小鬼1983係屬豬
本來11月就37歲

似係暗示48小時多d，48秒開始、48話，段片upload左2日後就死左

三個都係屬豬

我都比你fake左

好驚

我聽到係내가 죽어，有d人話係나 죽어
不過邊個都好 都係解我要死了

9成係信左教, 有人/自己完成呢d野
條片跳格跳到咁都放上去就知巧合既機會係零

搞到我諗番起世越號

睇到好心寒我屌...... 佢預告自己會死同埋48呢個位...佢最後死法好似都係割頸

一個普通畫面就無咩嘢但佢不斷重複仲要個樣好似就死咁

有人喺背後操控

估唔到韓國咁多呢味野, 諗返轉頭韓國都係有d表面風光既國家黎

我聽得好清楚佢係話내가 죽어喎

即係咩

我要死了

求名

好撚好恐怖

看臉時代

係話上午發現佢自殺
同佢做咗CPR急救之後就送咗去醫院 當時呼吸脈搏都恢復咗
下午就失救冇心跳

嘩成300幾集

係喎
全部屬豬

黃鴻升（1983年11月28日－2020年9月16日）

蘆名星（1983年11月22日－2020年9月14日）

吳仁惠（1984年1月4日－2020年9月14日）

==========================
周梓樂死因研訊 11月16日開審
預計審五周 警方呼籲市民提供資料

幾好睇，有反映到韓國一啲社會問題

放慢聽係ㄷ唔係ㄴ
上網見到人話係닦아주고

連登神探又要出動啦

屌 本身睇字以為只係用把梳敲下條頸
點知原來係咁撚樣跳格法
重要越黎越快 即刻閂咗不停打冷震

邊d啊ching

2011 年果時覺得佢好靚

當年J 左n 次

3個36歲3地明星

之前有推薦過個連登巴打睇
佢comment係「屌你，睇到停唔到」

我都用兩晚煲哂
節奏好快唔拖 分鏡運用得好好 故事性強

雖然依家最紅韓漫係「我獨自升級」
但我覺得看臉時代個韻味係另一個層次

值得睇

但已經變到同當初唔同
而家變左熱血格鬥mk漫

屌 睇咗幾秒唔敢睇落去

毛骨悚然

Same開咗幾秒即刻熄咗

恐怖

咪係 冇大家講咁咁不安
係遍文章帶俾你地嘅心理影響姐

係但都覺得好好睇
仍然想知靚仔玄碩真人係？

無拍真人版好可惜

最撚不安係個女仔死咗

都有可能關事。。。韓國好變態

pussy3分幾鐘先開始你頭幾秒就驚到咁

又係佢 成日見到佢係youtube

我直接跳去48秒個畫面

邊忽不安

即係佢自己把聲嚟？

支那有拍真人版
叫「外貌至上主義」

唔覺恐怖... 係覺得個女仔好慘

係，搵唔到新聞，得講佢自殺

係 睇咗兩秒已經係腦海揮之不去

有d似

睇哂世越號啲記錄片，勁心痛 肯定係人為意外 船上嘅學生注定要死

好邪

現實應該有發生過

More me又要睇又要驚

的確係烙印左係腦海咁
明明自己唔覺得恐怖點解會咁

仲要48個鐘後。。。好多48嘅巧合。。。

48-4=8

本人十分細膽

對唔撚住囉

Agree

佢梳妝台放左呢個面具??
有無絲打知係咩黎 有咩用途?

屍氣

又冇講佢壞話做咩。。。

一樣 搭緊巴士睇即熄咗 瘋狂起雞皮

早幾日自殺，冇講點自殺

心寒到仆街

邊到睇到

我覺得似以前細個嘅藍藍路瘋狂loop咁
對唔住啊我睇睇下笑咗
細路仔唔識世界

牆上面個鐘點解會逆時針方向轉嘅

應該係個d咩紅外線面膜

鏡面反射?

今晚搵你

照完幫助皮膚吸收

淨係搵到hk01

我覺得除咗娛樂產業包裝得好睇之外都冇咩風光

恐怖就真係見仁見智
睇完覺得你哋太誇張

不過
淨係覺得可能真係求救訊號

RIP,佢全裸個套電影好正，大波都要係真波嚟

我老母話屬豬上年豬年犯太歲會行衰運,直到今年農曆8月

Ripㅠㅠ

啲鏡頭好多時都左右反轉

跳到48秒睇左兩秒即刻飛
好恐怖呀

邊套

韓國好撚癲的
知恩可以撐到今日好撚勁 唔敢想像佢受既壓力

好恐怖

上周，她在拍片途中，因食蟹而咬破大牙，令人不禁猜想是否真的咬破？(截圖自Youtube@ Kate Yup)

咬蟹點樣成枝牙咬甩
比人打甩/ 撞頭撞甩似D

見到你呢句....我覺得你係想老點我入去睇
好奇心會害死貓，我都係唔入去睇啦

呢3日台韓早都有藝人猝逝

小鬼同 蘆名星 3位都係36歲......

我都覺得係
全部都靠包裝
睇吓整容嘅風氣咁旺盛就知

連登仔真係好細膽 係有d恐怖但無你地講到咁誇
我記得早幾年有條鬼妹片
化化下妝鬼上身咁撞到個頭穿晒
不過聽聞證實左假
呢單真係死人 似死亡予告+想被救咁rip

Kate Yup事件
食到兩粒牙甩咗都繼續食
已經消失咗好耐

睇左 的確係奇怪 跳格跳咁耐

連登好多細蚊仔未夠18

我都係聽到나 죽어 係我要死了既意思

請問邊套？

兩倍速그래가지고(所以) 아시죠(知道嗎?)
我係咁樣聽到

紅色假期 黑色婚禮

入到post先知佢死左好撚正架wo 佢d 三級片......

嘩屌超不安

咁即係點自殺？
食藥定真係自斬......

真係搵都無資料

J過佢

誇唔誇張啲呀 未至於呀話

依家仲可以點睇放棄了

佢個波係真波？

#49有gif
睇gif覺得冇乜野

不過聲我都唔敢聽

睇左好多次 係46秒開始 1:46完wor

Solo leveling仲出緊咩
邊再有得睇

齋睇文已經好撚驚

iu係1%中既1%, 邊有得比

重有食呢

我都睇慣恐怖片，但係睇左啲點片覺得毛骨悚然過恐怖片，因為係真人真事....

GIF 無特別

但youtube 本身好順, 突然有一分鐘咁, 佢竟然照upload

唔識聽韓文都無咩好驚

的確係令人心寒

明顯特登la，仲加左句用變音嘅我要死了搭打頸動作

瘦身男女

唸起貞子
睇完套錄影帶七日死

無撚聊

睇到呢一個留言會即刻解除, 樓主睇到呢一個即刻死全家

屌 真係好撚恐怖

有無人留意個鐘？
佢自拍 啲嘢反轉
仲以為個鐘向後行 嚇撚死

我以前都有追
但變咗格鬥之後真係棄咗....

咪係 完全唔知有咩咁恐怖

我愛李知恩

世一

係咪真係佢整㗎 分分鐘係俾人控制左自殺

改左名叫李支恩

韓國真係好撚邪

之前有個channel 係講類似嘅事，雖然最尾好似係行為藝術嘅一種，但一路睇都好心寒

李恩宙當年拍完祼戲又係有抑鬱自殺死左

韓國黑社會公司搞娛樂

你地講到咁恐怖唔敢開嚟睇

其實幾靚，又唔似唔開心

呢單嘢最後點樣？

閘住反彈無回頭

條片順住落，點解拍完頸之後個鐘係倒時針嘅？

自拍鏡左右flip咗

我都諗緊呢樣野

我死啦～

好似話放慢聽唔係咁既意思

我立即屌你老母

我要死了 把聲係條女把聲？
利申 唔敢睇到果句就停咗

英文同中文都有啊

蟻蟻勁得意 佢好驚程肖宇

有冇人48秒果度loop左幾次？

愚台5毛
Blocked

Sorry樓主已經死咗全家, 詛咒宣布無效

會唔會段片唔係佢剪

好撚恐怖呀喂

有冇人可以講下留言講咩? 唔識韓文

你有冇咁細胆啊，我睇完唔覺

剪片師...

咩事得罪你連續兩次叫我死全家？

死因冇透露，極速落葬

無啦啦比人咒

邪教獻祭啦

痴撚線完全冇鬧過任何人

我聽到난 죽겄다

我諗佢講層主，無啦啦咒睇過嘅人死，佢只係想幫睇過嘅人出番啖氣，點知寫錯樓主

其實段片就唔係恐怖
不過件事本身係幾恐怖
但講到恐怖
都唔夠陳彥霖段CCTV俾人改到咁成件事恐怖
香港人，恐怖嘅嘢一直係身邊

佢都有講呢單野

咁都要比較 你係未多鳩餘架

咁都好驚，平時馬路d車會唔會嚇到你地瀨屎

lm

你食屎啦，話我多舊魚

你嚇到兒登仔十晚訓唔著呀

呢單嘢最後唔係話假咩?好似係條女故意搏hitrate

可能係知道會俾韓國既有力人士殺/逼到自殺
就發死亡預告希望有人救佢或者查清楚？
咁樣就解釋到點解自殺詳情唔可以登出黎

唔覺得有咩咁恐怖

佢係想講層主呀
睇到嗰個cm笑死咗

似

剪開片
呢啲似加左effect係上一張layer, 但出片果啲render得唔好就會咁

老實講要突登剪到佢flash成咁其實都好難

諗多左啦

48咪就係佢個sequence係24fps, 咁咪會有48之類既數字出現

睇晒一分鐘
話好驚個d究竟係有幾細膽…

擺左成分鐘仲要標題寫明叫人忽略佢啲失誤，咁都諗多咗？

唉真係好黑暗

細胆

喃嘸阿彌陀佛

係啲傻妹以為世界好似韓劇咁姐

你剪片果個layer放左一分鐘咪會一分鐘囉
仲有做過youtube channel都知, 你一render完片就直接放上youtube
一出左片己經儲緊view同comments或者上左youtuber homepage之後先發現條片有bug

呢個時候多數都唔會重新upload過

咁佢啲48巧合點解釋 咁啱48秒開始lag，咁啱係「48話」（冇咗47話，46直接跳去48），咁啱48個鐘後過身。。。

真係好難信係無關連

膽你老母咩

原來咁多人咁撚細膽

好鐘意j佢,以後無得再j

咁撚樣都話恐怖？睇晒都唔知邊到恐怖

屌點解我會click咗入嚟...

我覺得一定有俾人㩒住左啲新聞
韓國好興逼女星賣淫 逼到人自殺一啲都唔奇

真係咁恐怖咩

唔係講笑 我睇左幾秒嚇撚到眼淚都出黎 屌

就咁睇冇乜嘢
但我睇條片唔係咁 佢係呢個gif再sip咗一格黑畫面 所以好似啲燈”斬下斬下”咁 睇到好唔舒服

最恐怖唔係個動作

而係差唔多一分鐘lag 畫面佢都照upload
幾分鐘片正常都會fact check 一次, 另外用哂軟件可以lag到咁? 好少見

閃到我眼都盲

唔好再quote gif啦 好不安...

好明顯係求救啦 條片過兩日就被自殺
1.本身只係出到第46話 格硬話第48話
2.係48秒開始重複斬頭動作 持續一分鐘
3.係1分31秒 出現一句「我要死啦」既快播 緊接住佢句「知道了嗎」

佢曾經出過呢條片 但當時係標明第46話 懷疑嗰陣佢未知自己會死。後黎佢應該得知自己會係兩日後俾殺，於時del左本身第46話條片，用同一條片重新upload過，但就突然變成第48話，並係標題加上「卡卡的部份就不要理了」。

主角不斷發出「48」即訊息，想大家儘快係死期前救佢，於是由48秒開始呢段咁不安既斬頭部份，維持成分鐘咁耐，但字幕語音一路都係正常，明顯主角係特登剪到條片咁，並唔係所謂技術問題。

主角依然驚觀眾get唔到佢即將死既訊息，於是刻意係本身語音講緊「知道了嗎」前，後製畫出腸咁加插一句快速細細聲既「我要死啦」，好逼切帶出「我要死啦，知道了嗎」既訊息。

主角死後，新聞只報到自殺，但點樣死都冇講。正常新聞都會簡單講一個人點自殺死，更可況係明星。所以死者應該好明顯唔係自殺，而韓國既黑暗勢力令新聞無報真實死因出黎。

夜晚兩點幾睇佢咁閃法
加埋知道佢死左
係有少少心寒嘅

唔通會好似27club咁
今年多個36club

唔識韓文
1:31 「我要死啦」果句算唔算好清楚?
定係聽出黎大家都估估下?

佢呢個係詭異，睇到我起雞皮

diu

應該又係關啲19議員事

你現實應該幾失敗

你點知的

好清楚
但其實個死字韓國人日常對話都講唔少
好似咩攰到死呀果啲phrase平時都講唔少
但我聽唔清佢之前講嘅野
利申:自學緊韓文

佢套三級片我成日J
唉

即係佢知道自己即將被殺，所以發出求救暗號?
點解佢知道有人想殺佢?

仆街笑咗添

都大機會 韓國個d邪教 真係好癲

嘩屌你老母

好似細個見到人形模特兒個種驚

樓主我黎搵你啦

玄碩原形咪金秀賢
大耳原形係朴宰范

他殺呢？

都幾靚女
點解泡菜咁黑暗

認同

Facebook啲詛咒文？

佢又係36 歲 小鬼又係36 歲

覆樓主個多重48巧合未？吓？
Youtuber 剪片高手
解釋埋啦

你當佢已經死左咁睇梗係乜都恐怖啦
我完全唔知呢個係咩人，睇完唔覺係咩暗示喎

不如調返轉諗
46 話係正常冇跳格

48 話跳格係自己加上去

姐有能拍完 47 話唔知發生咩事令佢決心自殺
用 48 話 say goodbye
將所有 signal set 做 48

大波鬼

“我要死了” 都諗多咗？
會唔會其實係你諗多咗

閃既時間密度唔同 時快時慢
有無可能係摩斯密碼
又或者係佢想利用閃既時間次數轉換成一段說話
因為一個普通人根本唔會識電碼轉換
如果比人監視既情況下去google更加無可能

開始跳格嗰下嚇到

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

....... 呢個係唔係 紅色假期黑色婚禮 嗰個..... ???

冇留意到呢單新聞....... R I P

泡菜cicada

好有可

cicada48

不停真真假假 到真既想求救會無人信
佢地就成功了

咁點解由45話直接跳到48話呀？
不過喺google又搵到一樣標題嘅46話嘅？
你做過youtube channel實知啦 可摸耳分享下

睇曬 可能本身剪開片 冇咩感覺 同埋唔識泡文

唔講佢點樣自殺死真係好奇怪。
唉，點解要殺佢，韓國娛樂圈真係好黑暗

好似話本身有46 然後delete 左再upload 48, 加左句叫人無視果段係title

會唔會係佢upload 完46 已經發現有問題
就delete 佢。但都搞唔掂 果段壞左
唯有照upload, 加返段野係title, 但記錯寫錯做48

柒頭皮

唔只呢個48巧合㗎但係

係，我冇諗到係咁樣跳法，又閃又快，好似加左塊黑色野係中間係咁閃

講哂我想講嘅嘢

Gif冇咩嘢，片先不安

後面仲要愈嚟愈快 唔敢睇，睇咗兩秒

似被殺多啲 好恐怖呀死亡預告

睇到好不安

係全部都係巧合，我覺得佢係猝死。

好彩係日光日白睇條片

連登柯南呢

恐怖係佢死撚左

"看臉時代"有呢D情節
可能係韓國好多呢D傳聞?(甚至有真實事件?)作者先會畫落去作品度?

真係聽到韓文個句我要死了(난 죽어)

就係諗起呢一幕

高估咗自己膽量

哩套咩黎？
想睇

因乜解究要去到殺佢滅口咁嚴重...
因為佢知道左一D唔應該知既秘密?

你先入為主就少少野都覺得有問題架啦

咦你又係玩youtube嫁？
不如你幫手解答下個問題先啦

咁年輕就去左

盲架你？
我話佢而家發生左事 你睇返佢生前有啲野係有問題
你就先入為主覺得怪同關佢死事
講到咁明 知我講乜未啊懵撚

WOW 好犀利喎
咁上年開始咁多手足或者死亡嘅懸案都解釋到啦
咩都推曬俾陰謀論
你真係好有科學頭腦 好叻叻呀

嘩 無恥到拉手足黎講
你都算人渣中既極品

真係當自己柯南咩
你試下剪一次片入面個效果囉

多重效合

係咪唔想再拍裸體電影 有人逼佢拍 逼唔到就咁呀 咁簡單

咁點解咁多個48呀？
咁句我要死了又點解呀？
柒頭皮 答我先啦
睇你條垃圾都係死藍絲嚟
咁多浮屍都一定冇可疑啦
屌你老母

上面個個youtube channel既你玩鳩大家咩 有邊撚個ren完片出黎會唔睇一次呀?
你都識講放左上去就會儲view/cm唔方便換啦 咁出片之前點都睇一次架啦 大學上莊都要qc啦 何況1個明星既youtube channel

有冇再之後幾張圖

究竟咩勢力可以隻手遮天
主角係咪俾人禁錮/監控住？
連知道自己就死都逃亡唔到
只可以靠條片發出訊息 但都係無人get到幫佢

好簡單 佢之前幾十條片有冇差唔多嘅出錯
如果冇 點解係今次先有？
又係巧合？
果條柒頭都係啲眾人皆醉我獨醒啲傻閪嚟

나죽어~我死喇ge 意思

呢度話佢本來想講닦아주고 (抹),唔知點解經過快速處理就變左나죽어

仲有話個鐘係指住20:28=48,不過呢個牽強左D

我頭先睇完條片 唔覺得恐怖 但我睇得明佢想表達d咩係咪太遲了

佢梳頭卡下卡下 好似砍頭 佢係想發放消息都幾明顯 唔簡單依單野Rip

好撚驚嚇

Who ?

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

唔知韓國嗰邊d網民有冇討論緊？

唔會係巧合啦下話

咁佢講成串野 係咩意思？

lag 機都不安, 咁用samsung手機都好撚不安啦屌

👌👌👌

好撚驚喎

佢講個d係好平常既skin care野
用邊隻toner，點拍上皮膚到
怪係怪在彈左句機械聲出黎講自己要死

即係1:30個句好尖好細聲好快個把聲？

係啊

咁大波有乜好驚

睇翻佢個channel Kate Yup 佢都消失左成10幾個月了 都唔知係真係比人咩左定點

Shit係我7

叫錯咗

有無諗過48段片唔係佢upload

Pish

無人留意到

膽佢老母

好鬼恐怖

好心寒

睇到新聞話有瘀傷 但係話冇可疑自殺
心諗???

瘀傷係咩瘀傷先
點判斷

想問咩effects render得唔好會變左咁樣，剪左十年片都未遇過呢d情況

睇完好不安

美人還健在嗎
上黎報平安啦

屌你有冇睇新聞 人地死左喇

冇

反正都係死
點解唔直播求救

佢好撚正

如果佢條頸180度呢？

有諗過個陣係有第二個人係到，然後因為唔方便錄音(因為個個人係佢附近?)所以只可以熄Speaker 用Google打字發音錄電腦聲

一路後入一路禁住佢180度轉過黎既面
要射個陣連姿勢都唔洗轉就顏射得

？？？

？？？？？？

攪攪

攬攬

點解會唔健在，下面仲有人話我死咗？

話明bug就梗係唔知架啦
你唔同software唔同version唔同OS夠ram唔夠ram正版翻版都唔同啦

咁都兜得到，你都好野喎
落effect bug撚左條片ren出嚟瀨野我試得多，但基本上都係無啦啦一格frame瀨野，bug都成分鐘我真係聽都未聽過，只可以話你想像力豐富

你未試過啫
大把片出黎成段有問題啦
有時成段無聲, 有時drop frame rate, 有時卡住左

你剪片無問題你叻囉咁

你剪左十年咁撚勁
不如講下佢youtube bug左果part點解要突登剪到咁
佢唔係全段一樣架喎, 開始係有少少全黑frame, 中間又無, 之後又多左一兩格frame
跟住中間有時係定住左, 但係全段啲字幕係好smooth無問題, 真係要特登咁剪點解啲字幕又唔剪到jump jump下?

可能你唔係好知通常中bug嘅情況係點，基本上落effect中bug係一段段clip計，即係如果你中間edit過剪左幾刀，分左佢成十條clip，全部都apply同一個effect，就算中bug都唔會十條clip中晒，通常只有某一條clip瀨野
你睇佢係咁jump一分鐘內都至少都轉左十次shot，十條clip一齊中晒bug真係聞所未閒
唔係話冇可能，但個可能性係低過我連中十次六合彩頭獎囉

與其信埋晒d咁但機率嘅野不如話係佢自己剪成咁合理好多倍啦下話

點解字幕要jump jump下？分開layer架喎

上面加個adjustment layer咪可以全段中哂囉
仲有我講緊中bug唔一定要係落effect, 可能佢render果陣出事, upload/compress過有loss都有可能

你信佢特登逐個frame剪到咁先on9呀?

咁咪即係放footage果個layer出事囉
要突登剪catch人attention既話仲放字幕做乜鳩

要逐格frame剪？hold frame copy and paste再拉下長短就做到啦，好難架？

得 實得啦 你咁撚勁

你平時剪開片唔洗edit一shot直落2分鐘剪完？🤣🤣🤣

自己睇下我上面up乜先講啦

我上面咪睇到「得 實得啦 你咁撚勁」呢句廢話囉，想我講咩？

蠢唔緊要
唔好賴醒先得架
attention seeker

直接睇左佢條片再講
劈頸速度快好多
詭異好多

係, 等睇你地破案

咁強調48 係唔係指48小時後自身會有危險

又係俾狗殺害

有咩rendering 會出成分鐘error
人為effect黎